係咪得廣東人先會中意食蒸魚？？？？？？？？？？？？？

明明勁好味

北方食蒸羊 唔知點食得落

好似係 北少少好似得剁椒魚頭個d 係咪因為得廣東沿海有新鮮魚

湖南

東部都有，不過整得好鳩，唔識落料
東北就太凍，蒸唔夠濃味

鬼佬會唔會食

唔會，鬼佬唔會食有細骨嘅嘢，
除非你超肉蒸

咁好食都唔食

酒樓蒸魚

鼓油先係精髓

豉油
你用打鼓油?

你個名

香港人都鐘意食

是日最佳答案

🐑👶

泰國有 但極重口味

蒸魚只認同海魚

河魚湖魚用蒸嘅一般般

成日蒸魚食
正

今次一定要派膠

養魚唔擺得落口 難食到